我想深入了解下中國歷史同政治，大家有冇書推薦？

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

好多報攤有賣

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

九評共狗黨
共產主義的終極目的
千其唔好睇《習近平與他的情人們》

睇日韓俄史

馬克思主義

蕭生啦 出晒名中西史都熟

你深入係乜嘢程度？
呢70年基本歷史大約了解？

中國歷史唔係你敵人，中共先係

來生不做中國人
唐山大地震

可以知道中國有幾咁仆街

Lm

只怕你睇完會投共，做個勇敢中國人

中國歷代政治得失 。如果想對中國有更多好感可以睇呢本，而且夠晒薄，但據一啲老師講錯漏都唔少
仲有顧頡剛 中國史學入門，屬於佢晚年口述他人整理嘅著作
兩本都係好薄嘅大家作品

Pish